［玩具台］一人一樣籃球隊教嘅籃球動作/意識

以前睇波不打波，最近放假先比啲中學同學拉去打籃球
都係練啲個人上籃 變向 射波之類 街場比啲鳩打嘅/臨時組隊嘅就還好
但最近對左啲夾開校隊嘅係走位默契 防守企位封路徑補位 跑動射波步法等等都好勁
應該係啲意識問題 自問唔會有咩教練再教到我地 而班中學同學都應該會固定人腳咁打
想有多啲哩啲team work/籃球基本動作/意識
求指教

lm

經驗而已

攝腳
flop
天龍八步

圓圓圓籃球，長傳橫傳進攻。

走位打得多就會識,你平時打街場等緊既時候可以睇下其他人點樣打.最簡單想打得有teamwork 就要識左pick&roll or pop 先基本上3打3到5打5 都會用到 1-5號位都有用.可以上youtube 睇下再實戰下.我自己都冇打過校隊,但同校隊既朋友都fd 成日一齊打, 一返香港就會搵佢地打波都冇話好唔夾.
btw 唔知你打咩位,身高,打法.唔係好比到d咩籃球基本動作/意識你. 至於teamwork 都係問番自己teammate 好D 因為唔同team 有唔同打法,可能你個team 本身有人控球你本身打開控球都要轉打其他位置.如果你啱啱先識打都係練好左基本左右手拍波先同埋catch&shoot, 你個射/拍波姿勢係好重要如果錯左好難轉番,姿勢好會準好多同冇咁易被人steal.sorry for 1999